想問下安裝內置式胎氣監測一般是幾多錢呢？

依家有用緊個外置式，但果舊感應器太近會撞鮑魚
要搵一條銅喉延長先可以安感應器
所以想問問如果買內置式嘅，安裝費一般大約幾錢呢？

外置式撞鮑魚
我都想見識下

你舊感應器幾大舊會撞鮑魚

Mivue 呢款

外置式撞鮑魚？？？？？

影張相睇睇
氣咀係條軨出面
鮑魚軨入面
邊有可能撞

有啲鈴款氣咀係入面

係呀，之前安裝後已經報銷 2 粒
依家前胎要駁呢啲彎咀先可以安到個感應器

而唔知點解近排架車一行得快就好震，雖然戥完前胎好咗唔少
但諗緊係咪因為咁安法而令到條胎重心唔同咗
所以先諗內置式

條胎喉係入面伸出嚟

內置咪又係要戥過
一陣又唔知你撞乜

你自己買料 大約人工500

咁你都裝得落一陣登一登胎咀都爆

吓，個粒的點撞鮑魚呀？

呀.......